\chapter{Konklusion}
Her følger samlede og individuelle konklusioner om arbejdet med projektet.

\section{Samlet konklusion}
Projektforløbet for dette 4. semesterprojekt har forløbet over fire måneder sideløbende med den almindelige undervisning. Gruppen har lagt mange timer i projektet og det færdige resultat opfylder gruppens krav til applikationen.

Den nødvendige funktionalitet, som foreskrevet af Use Casene, er implementeret. Kort ridset op betyder det at Quiz Creator er en webapplikation, som lader en bruger logge ind, oprette quizzer, arrangere disse i grupper, besvare andre quizzer og udpege de bedste quizzer igennem et favorit-system. Ydermere kan brugeren rate en besvarede quiz og derved gør applikationen andre brugere i stand til hurtigt at vurdere kvaliteten af en quiz hurtigt og enkelt.

Alt i alt er gruppen tilfreds med applikationen og den lærdom, som er blevet tilegnet gennem forløbet har gået godt i spænd med det materiale som 4. semesters-fagene har budt på. Ydermere er gruppen gennem arbejdet med Scrum-frameworket gradvist blevet bedre og bedre til at estimere den nødvendige tid de givne opgaver har taget - dette kommer bl.a. til udtryk i burndown chartsne som har indgået i hvert sprint. 

\section{Individuelle konklusioner}
\input{filer/individuellekonklusioner/anders}
\input{filer/individuellekonklusioner/bjoern}
\input{filer/individuellekonklusioner/jesper}
\input{filer/individuellekonklusioner/lars}
\input{filer/individuellekonklusioner/lasse}
\input{filer/individuellekonklusioner/loc}
\input{filer/individuellekonklusioner/michael}


