\chapter{Implementering}

Her følger detaljerede beskrivelser af implementeringen af software.

\section{Klassediagrammer}
Da Klassediagrammerne for systemet er for store og udoverskuelige til at være på et 4-ark, er der lavet en Html-dokumentation til klassediagrammer. Dette kan findes på bilagscd'en i mappen HtmlClassModel og kan åbnes i Firefox. I Html-dokumentationen for klassediagrammer, er der klassediagrammer for Controllers og Modeller både med og uden metoder og attributer. For at se klassediagrammer uden metoder navigeres der til "WebsiteUdenMetoder". Klassediagrammerne med metoder og attributer er at finde i "System" og under de tilhørende namespaces.

\section{Detaljeret beskrivelse af systemet med Doxygen}
\input{filer/Implementering/Doxygen}

\section{Beskrivelse af views}\label{sec:views}
Her følger beskrivelser af de views der præsenteres på websiden.
\subsection{Quiz views}
\input{filer/Implementering/Views/CreateQuiz}
\input{filer/Implementering/Views/ConfigQuizzes}
\input{filer/Implementering/Views/ViewMyQuizzes}
\input{filer/Implementering/Views/AnswerQuiz}
\input{filer/Implementering/Views/Search}
\subsection{Group views}
\input{filer/Implementering/Views/CreateGroup}
\input{filer/Implementering/Views/ConfigGroup}
\input{filer/Implementering/Views/ViewMyGroups}
\input{filer/Implementering/Views/ViewGroup}
\subsection{User views}
Til at håndtere brugerprofiler, har vi anvendt ASP.NET Identity-frameworket \citep{msdnIdentityFrameworkWeb}. ASP.NET Identity er et bibliotek, som har mange brugbare klasser, når det gælder håndtering af brugerprofiler. Klasser som gør det muligt at oprette en ny bruger med en bestemt adgangskode, slette en bruger, opdatere en bruger, ændre adgangskoden til en bruger, sende en E-mail og/eller SMS til en bruger og meget mere. Et argument for at anvende ASP.NET Identity framework, er at det selv sørger for at hashe brugerens adgangskode, så denne ikke fremgår direkte i databasen.

\input{filer/Implementering/Views/CreateUser}
\input{filer/Implementering/Views/ConfigUser}
\subsection{Favorite views}
\input{filer/Implementering/Views/ViewFavorites}

\input{filer/Implementering/RemoteValidation}