%%UC11 - Config Favorites Accepttest
\achead{UC11}{Config Favorites}

% Testpunkter
% \acentry{Test punkt iht. UC beskrivelse}{Test}{Forventet resultat}{Resultat}{Godkendt eller kommentar}

\acentry{0.1}{\begin{enumerate}
			\item Udfør accepttesten UC6: Login test 1 for at logge ind.
			\item Udfør accepttesten UC2: Search test 1, som søger efter oprettet Quiz.
			\item Tryk på favorit-ikonet til venstre for quizzens navn for at tilføje denne til brugerens favoritter.
			\end{enumerate}		   	
		   	}
		   	{ Quizzen \textbf{TestQuiz} er gemt i databasen som favorit til brugeren. }{ - }{ - }
		   	
\acentry{0.2}{\begin{enumerate}
			\item Udfør accepttesten UC6: Login test 1 for at logge ind.
			\item Udfør accepttesten UC2: Search test 3 for at søge efter oprettet gruppe.
			\item Tryk på favorit-ikonet til venstre for gruppens navn for at tilføje denne til brugerens favoritter.
			\end{enumerate}		   	
		   	}
		   	{ Gruppen \textbf{X} er gemt i databasen som favorit til brugeren. }{ - }{ - }

\acentry{1}{\begin{enumerate}
			\item Udfør test 0.1 som tilføjer favorit-quiz.
			\item Tryk på ''Favorites'' på brugergrænsefladen.
\item Tryk på ''Quizzes'' på brugergrænsefladen.
			\end{enumerate}		   	
		   	}
		   	{ Quizzen \textbf{TestQuiz} vises som favorit  }{ - }{ - }


\acentry{2}{ \begin{enumerate}
			\item Udfør test 1
			\item Tryk på ''Remove favorite'' ikonet ud for quizzen \textbf{TestQuiz}
			\end{enumerate}
			}
			{Quizzen \textbf{TestQuiz} vises ikke længere i favorit-listen og er fjernet fra brugerens favoritter i databasen}{ - }{ - }


\acentry{3}{ \begin{enumerate}
			\item Udfør accepttesten 0.2 som tilføjer en favorit-gruppe.
			\item Tryk på ''Favorites'' på brugergrænsefladen.
			\end{enumerate}
			}
			{Gruppen \textbf{X} vises som favorit}{ - }{ - }


\acentry{4}{ \begin{enumerate}
			\item Udfør test 3.
			\item Tryk på ''Remove favorite'' ikonet ud for gruppen \textbf{X}
			\end{enumerate}
			}
			{Gruppen \textbf{X} vises ikke længere i favorit-listen og er fjernet fra brugerens favoritter i databasen}{ - }{ - }
\acfoot{findQuiz}