% Tabel header

\uchead
	{11}
	{Config Favorites}
	{Bruger vil fjerne favoritter}
	{Bruger trykker på ''Favorites'' på brugergrænsefladens menu}
	{Bruger, Databaseserver og Webserver.}
	{Bruger er logget ind} % Preconditions
	{UC6: Login}
	{1 pr. session.}
	{Brugerens favoritter indeholder ikke de fjernede favoritter.}

\item \label{ucConfigFavoritesNone} Webserveren præsenterer de  grupper, som Bruger har markeret som favorit.
\textbf{Undtagelse \ref{ucConfigFavoritesNone}.a}

\item \label{ucConfigFavoritesViewGrp}Bruger trykker på ''Remove favorite'' ikonet ved den quiz, der ønskes fjernet.
\textbf{Undtagelse \ref{ucConfigFavoritesViewGrp}.a}

\item \label{ucConfigFavoritesQuiz}Bruger trykker på ''Quizzes'' for at se de grupper som er markeret som favorit.
\textbf{Undtagelse \ref{ucConfigFavoritesQuiz}.a}

\item \label{ucConfigFavoritesViewQuiz}Bruger trykker på ''Remove favorite'' ikonet ved den quiz, der ønskes fjernet.
\textbf{Undtagelse \ref{ucConfigFavoritesViewQuiz}.a}

\item Brugeren er færdig med at fjerne favoritter og use casen afsluttes

\ucdescriptionend

\ucextension
	{Bruger har ikke tilføjet nogle grupper til favoritter. Og der vises ingen.}
	{Gå til UC11 punkt \ref{ucConfigFavoritesQuiz}.}
	{\ref{ucConfigFavoritesNone}.a}
		
\ucextension
	{Bruger trykker på gruppe-navnet}
	{Use casen afsluttes og gruppen vises.}
	{\ref{ucConfigFavoritesViewGrp}.a}		
		
\ucextension
			{Bruger har ikke tilføjet nogen quizzer til favoritter. Og der vises ingen.}
	{Use casen afsluttes.}
	{\ref{ucConfigFavoritesQuiz}.a}
	
\ucextension
	{Bruger trykker på quiz-navnet}
	{Use casen afsluttes og UC3: Answer Quiz påbegyndes.}
	{\ref{ucConfigFavoritesViewQuiz}.a}
		
\ucfoot{CreateQuiz}