\uchead
	{8} % UC-nummer
	{Config Quizzes} % UC-navn
	{Bruger vil ændre data for en quiz oprettet af denne bruger} % Mål
	{Bruger har trykket på Config Quizzes} % Initialisering
	{Bruger, Databaseserver og Webserver} % Aktærer og stakeholders
	{Bruger er logget ind og bruger har oprettet mindst én quiz}
	{UC1: Create Quiz, UC6: Login} % Referencer
	{1 pr. session} % Antal samtidige hændelser
	{Bruger har ændret de ønskede data tilknyttet en quiz} % Efterfølgende tilstand

% Tilføj items her. De placeres i hovedforløbet.
% Referencer til punkter laves med \item\label{ucNAVNSomeItem}

\item\label{ucConfigQuizzesPresentQuiz} Webserveren henter de quizzer der er tilknyttet brugeren fra databaseserveren.

\item Webserveren præsenterer de fundede quizzer for brugeren.

\item\label{ucConfigQuizzesSelectQuiz} Bruger kan trykke på redigeringsikonet eller trykke på sletteikonet. \textbf{Undtagelse \ref{ucConfigQuizzesSelectQuiz}}

\textbf{Tryk på redigeringsikonet}

	\begin{enumerate}
		\item Webserveren henter alle data for den valgte quiz på databaseserveren.
		
		\item Webserveren præsenterer data for brugeren så de kan redigeres.
		
		\item Bruger retter de ønskede data.
		
		\item\label{ucConfigQuizzesSaveQuiz} Bruger vælger at gemme quizzen. \textbf{Undtagelse \ref{ucConfigQuizzesSaveQuiz}}
		
		\item Webserveren gemmer de opdaterede data på databaseserveren.
		
		\item Gå til punkt \ref{ucConfigQuizzesPresentQuiz}.
		
	\end{enumerate}

\textbf{Tryk på sletteikonet}
	
	\begin{enumerate}
		\item Webserveren beder bruger om en bekræftelse på sletningen.
		
		\item\label{ucConfigQuizzesDeleteConfirm} Bruger bekræfter sletningen. \textbf{Undtagelse \ref{ucConfigQuizzesDeleteConfirm}}
		
		\item Webserveren sletter quizzen og tilhørende spørgsmål og svar på databaseserveren.
		
		\item Gå til punkt \ref{ucConfigQuizzesPresentQuiz}.
		
	\end{enumerate}

\ucdescriptionend % Slut på Hovedforløb

\ucextension
	{Bruger navigerer væk fra konfigurationssiden.}
	{UC afsluttes.}
	{\ref{ucConfigQuizzesSelectQuiz}.a}

\ucextension
	{Bruger vælger at fortryde ændringerne.}
	{Gå til punkt \ref{ucConfigQuizzesPresentQuiz}.}
	{\ref{ucConfigQuizzesSaveQuiz}.a}

\ucextension
	{Bruger annulerer sletningen.}
	{Gå til punkt \ref{ucConfigQuizzesPresentQuiz}.}
	{\ref{ucConfigQuizzesDeleteConfirm}.a}

\ucfoot{ConfigQuizzes} % Indsæt navn på UC til referencer