% Tabel header

\uchead
	{4}
	{Create User}
	{Bruger ønsker at oprette en brugerprofil.}
	{Bruger trykker på ''Login'' og vælger ''Register'' på brugergrænsefladen.}
	{Bruger, Databaseserver og Webserver.}
	{}
	{1 pr. session.}
	{Bruger bruger oprettet i systemet.}

\item \label{ucCreateUserOptions} Bruger vælger at oprette en brugerprofil. \newline

\item \label{ucCreateUserAddUN} Bruger tilføjer brugernavn.
\textbf{Undtagelse \ref{ucCreateUserAddUN}.a}

\item Bruger kan tilføje fornavn.
\item Bruger kan tilføje efternavn.

\item \label{ucCreateUserAddEmail} Bruger tilføjer email.
\textbf{Undtagelse \ref{ucCreateUserAddEmail}.a}

\item \label{ucCreateUserAddPassword} Bruger tilføjer adgangskode.
\textbf{Undtagelse \ref{ucCreateUserAddPassword}}

\item Bruger validerer adgangskode.

\item \label{ucCreateUserDiscard} Bruger gennemfører brugeroprettelse.
\textbf{Undtagelse \ref{ucCreateUserDiscard}}

\item \label{ucCreateUserCreated} Bruger oprettes i databasen og systemet.

\ucdescriptionend


%fix extension så punkterne står ordentligt i PDF
	
	
\ucextension
	{Brugernavnet eksisterer allerede i databasen}
	{Bruger notificeres at brugernavn eksisterer.\newline
	Gå til UC4 punkt \ref{ucCreateUserAddUN}}
	{\ref{ucCreateUserAddUN}.a}
	


\ucextension
	{Email eksisterer allerede i databasen}
	{Bruger notificeres at email eksisterer.\newline
	Gå til UC4 punkt \ref{ucCreateUserAddEmail}}
	{\ref{ucCreateUserAddEmail}.a}



\ucextension
	{Adganskode er ikke valid}
	{Gå til UC4 punkt \ref{ucCreateUserAddEmail}}
	{\ref{ucCreateUserAddPassword}.a}



\ucextension
	{Bruger annullerer brugeroprettelse}
	{UC afsluttes}
	{\ref{ucCreateUserDiscard}.a}
		
\ucfoot{CreateUser} % Indsæt navn på UC til referencer